陳庭佳條撚屌去左邊？

有心情未啊屌你
你殺人個時唔問下佢有心情死未？

陳庭佳

大仆街

世上最幸福嘅殺人犯

做左記者

短裙妹溫馨提醒：雖然陳庭街係拔萃大仆街
但真正個仆街係陳同佳

仲有佢好朋友管浩明

Sor 陳同佳屌你老母

屌笑撚死